救救國泰航空!

我諗大家都見到而家國泰不斷被中央打壓滅聲

求巴絲幫手簽個名:

感謝

推

老老實實,國泰本身近幾年都一直都有負面新聞 (炒燶油, 炒人). 最近搞埋反送中, 香港基本上行行都慢慢食緊屎, 和你飛就最直接影響, 搞到停飛, 無旅客會想飛黎香港,中國再順手一推, 國泰基本上898, 做生意就係咁,係要同大水喉對射, 可以怪邊個. 連仔最叻就係搞到人仆街, 之後就扮曬嘢咁支持番人, 最叻就係口講支持, 實質就個個搭廉航. 同啲有趣示威者一樣, 封人地3條馬路, 再on99咁扮好人指揮交通, 放1條出黎比車, 跟手記者就話香港示威者係全球第一, 示威都咁有''良心''

去台灣，長榮/中華

去日本， JAL ANA PEACH

去歐洲 英航，三寶, virgin Air France lufthansa

去澳洲 qantas scoot Air NZ

去美國 AA United

去中國 冇計 國泰港龍

咁遲啲咪全港搭國航 聽普通話 睇殘體字
被失蹤
再講國泰一向出事率低

又係啲活係只有國泰同國航的世界

連登啲思維真係好有趣, 思想都好窄
第一, 無左國泰等於得番國航? 你地眼中係咪只有香港同非香港, 而非香港=中國 , 而佢地眼中嘅中國只係佢地妄想出黎嘅中國, 成日妄想中國逼害你, 無曬自由, 講到好似自己係咩大人物咁會無原無故引渡你番去, 行得正企得正, 唔做陰質嘢, 都會咁好得閒捉你番去 你真係無咩獨立思想, 信曬啲傳媒, 人地就靠呢啲搵食, 鍾意誇張, 作故仔去谷銷量, 你就唔增廣見聞, 又唔訓練思想
第二, 聽普通話 睇殘體字又點, 唔通西班牙人係自己歐洲見到英文又屌9啲人唔用西班牙文? 我想知有咩實質嘢令你咁抗拒中國/普通話,但又唔抗拒英文/日文,大家都只不過係種語言?鬼佬都唔會有呢啲奇怪香港人 mindset, 有啲直情會去學. 學一種語言就話人地文化逼害你,要死你腦 ,呢啲唔係妄想咁係咩
第三, 做生意就係咁, 你無客/得罪啲客/唔夠人爭, 唔通簽一簽petition就會識變錢? 現實就係咁殘酷.